［懷念］有無人識依啲呀叔兒歌？

突然諗翻起細細個啲呀叔電話響...「豬仔豬仔了不起 每日瞓到十點幾 餐餐都係5碗幾 體重無人比得起 豬仔豬....」
好懷念..仲有無其他？

豬仔豬仔快啲起

接完電話再接被

接完電話再接被！(高音

好慘 冇人覆你 唯有應下你

無人識

我都唔識...利申90後

跳進時間中前航 冒著危難也前行

唔識